有無人同我一樣會專登買iphone個有線耳機

我自己本身就無用iphone,但之前問屋企人借黎用完之後就翻唔到轉頭
我鍾意佢少少入耳得黎又唔會唔舒服，又有咪

但我嗰個琴日壞左，想問下有無其他差唔多價錢嘅推薦

差唔多架啦都
Iphone隻耳機都聽得入耳

用過其他耳機你唔會返到轉頭
除非焗住用佢個插頭
利申：個轉換插插唔撚入我個im50